東張西望幾時介紹深圳人民醫院墮胎啊？

你住開嗰個狗窿都好介紹？